[世界第一］淫娃Heidi喪露長腿漏奶成口一滴滴！！！

又要就地正法

想執返屋企養

黃衫嗰幾張點頂...
好能癲

佢啲奶印

點忍呀大佬

日日餵到佢成口一滴滴

死淫娃扁鳩我嘴

攝影師會唔會就地正法

想幫佢奶乾淨

靚係好靚但佢單飛首歌真係好難聽

拎硬物出嚟掌佢嘴啦

勁靚
我覺得唔差呀，幾易上口，聽兩次就識唱

淫到咁，我諗相都影唔到
好想做攝影師

一邊影一邊劣j

好撚大波

樣靚身材正

大髀正

吉野妹有冇佢咁正

仲未有人放平胸張gif

又真係幾靚

真係漏奶..屌

成個人都咁正，心地又好

Me ugly老婦

唔准

真係超靚，完美女神

圖文相符

竟然無彈下彈下果張gif ?

冇gif嘅喂？

都係ipad戈張正啲

佢對腳真係royal級....

攝咗幾多pad先有少少波

根本super girl全員都索到爆。。。。如果佢地係韓國出道應該做左天團了

個bra成呎厚

全盛時期

我願意出錢幫佢隆胸‧‧‧

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

個樣可以彌補無波呢個缺點

heidi有波可以統治世界

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

越來越醜喎佢

Heidi世一

五毛公關公司
拉

泡菜最出名係咩？

根本有錢去泡菜既女都唔會差去邊

仲要係黄
無得輸

泡咩菜
佢港女嚟㗎喎

仲以為係Hebe

屌你老味啲影相佬識唔識嘢㗎，crop 走曬啲腳趾

醜到

清視障人士？

美中不足就好了，不要假波

收埋自己品嚐

你試下睇佢練be ture隻舞段片
個樣好唔得喎 唔知係咪頭髮太黑同中間分界影響

我覺得好自然好靚，靚過mv入面個妖豔look

痴線好撚淫

佢專心搞時裝同影下相比我地j咪算lor
唱乜野歌

我老婆

鳩蛇唔好搞人地啦

真係好仁，由內散發出嚟

咁佢都係歌手嚟嘅

你點娶的。。。

咁似醫院啲長椅

你條仆街都係請返嚟唱衰定延

咁你又睇？

白色甲油真係好肉酸

連吉野妹都比佢喱條定仔黑粉呃到

到底有幾多對pad?

對腳正撚到

點忍